唔好再講咩 行得太前 其實會唔會係你行得太慢

如果講上一代既短視 而要今代承擔惡果既
請不要再講 某某行得太前
試下講 原來我真的無為社會付出過
但我會追趕一切
不要讓下一代比今代更痛苦了

此話是說給自己 和 和理非聽

pish